肇始話恢復營業處所及餐廳須「要求」顧客使用安心出行咋，冇話強制喎

要求唔代表要配合
即係唔用都冇後果

黃店咪有後果，藍店咪無

最多咪做少你單生意，唔通真係為你停3-14日咩